不如開個whatsapp gp 得閒傾下計

有興趣可以行下山，一起運動下
可以tg你whatsapp no.我Fish_520

直接放電話上黎啦 又tg又whatsapp 麻柒煩

On9 咁做乜咭tg谷？